今日屌留守嘅算唔算係大台撚？

示威者幾時一早有共識？你估所有人都上連登咩，有大台先會有共識，咁你哋係咪默認自己係大台？今日金水話要彩虹戰隊，又有人爭拗上唔上gear，就呢兩樣野已經顯示到仍然無共識無大台啦，你哋唔係領導者啊批判撚。

14年同今日有咩分別？「留守就係鬼」「你破壞咗170萬+6人嘅努力」，屌你人哋爬山你扯住人哋隻腳，唔好唔記得邊個保護你哋唔食子彈同TG，人哋要嘅係後盾，要嘅係認同，你哋班批判撚就做完全相反嘅嘢，170萬人全部都係和理非？留守嘅唔係170萬人之中嘅？你一口否認人哋嘅努力啊！

留守嘅有人想撚狗，有人想升級行動（無錯，政府今日又無回應五大訴求，即使有超過170萬人上街），成件事無錯㗎喎，各有各做，核彈都唔割，呢啲唔係口號，而係對每個示威者嘅強心針，就如上途一樣，令所有示威者對呢個暴政做任何嘢都唔洗驚，然後你哋班批判撚即時割蓆，唔好講勇武心慌慌，和理非都驚俾人出賣啦。

「民陣和平集會本身就唔關勇武事」，咁你即係跟大台支笛啦，講咩無大台啫？如果你認為呢次示威仍然無大台嘅，咁希望你可以承認民陣今次只係提供一個途徑俾示威者發聲。

不反對通知書某程度上已經保障唔到大家，今日嘅遊行班狗可以話係非法，屌人嘅同時，請你唔好忘記人哋付出咗幾多。

無恥一推